<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>I.E.S. Vietnam</title>
    <link>https://liveinvietnam.netlify.app/</link>
    <description>Recent content on I.E.S. Vietnam</description>
    <generator>Hugo -- 0.112.4</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Oct 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://liveinvietnam.netlify.app/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cómo Entrenar a Diario y Alimentarte: Conseguirás Salir Sano del IES Gonzalo Nazareno</title>
      <link>https://liveinvietnam.netlify.app/posts/entrenamiento/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://liveinvietnam.netlify.app/posts/entrenamiento/</guid>
      <description>Introducción ¡Atención, guerreros! La vida en el IES Gonzalo Nazareno puede ser dura, pero con una rutina diaria de entrenamiento y una alimentación adecuada, no solo sobrevivirás, sino que saldrás más fuerte y más sano que nunca. Aquí te dejo un plan de acción que te ayudará a mantenerte en forma tanto física como mentalmente.
1. Establece un Plan de Entrenamiento Diario La clave para mantenerse en forma en este campo de batalla es la disciplina.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cómo la Historia de Warhammer 40k Salvó Todo Esto</title>
      <link>https://liveinvietnam.netlify.app/posts/segundo-post/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://liveinvietnam.netlify.app/posts/segundo-post/</guid>
      <description>La narrativa épica de Warhammer 40,000 no solo ha cautivado a millones de fans en todo el mundo, sino que también ofrece lecciones valiosas sobre la resiliencia, la lucha y el sacrificio en tiempos de oscuridad. En un universo donde la humanidad está al borde de la extinción, los eventos de Warhammer 40k nos enseñan que la esperanza y la determinación pueden prevalecer, incluso en las circunstancias más adversas.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Quién Soy</title>
      <link>https://liveinvietnam.netlify.app/quien-soy/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://liveinvietnam.netlify.app/quien-soy/</guid>
      <description>¡Atención, camaradas! Soy un soldado en el campo de batalla, con un espíritu apasionado por la tecnología y la aviación. Desde que tengo memoria, estos dos campos me han cautivado, cada uno como un aliado en esta guerra constante. Me fascina seguir las tendencias tecnológicas y admirar la precisión de la aviación, tanto en su funcionamiento técnico como en las operaciones de combate.
Todo cambió hace tres años, cuando me adentré en el mundo de la administración de redes, una trinchera donde la lógica y la estrategia se unen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bimba</title>
      <link>https://liveinvietnam.netlify.app/posts/bimba/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://liveinvietnam.netlify.app/posts/bimba/</guid>
      <description>El terror de las croquetas </description>
    </item>
    <item>
      <title>Byron</title>
      <link>https://liveinvietnam.netlify.app/posts/byron/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://liveinvietnam.netlify.app/posts/byron/</guid>
      <description>El terror de la galaxia </description>
    </item>
    <item>
      <title>Orussss</title>
      <link>https://liveinvietnam.netlify.app/posts/orus/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://liveinvietnam.netlify.app/posts/orus/</guid>
      <description>¿Quien es el dios orus? </description>
    </item>
    <item>
      <title>Pasos para sobrevivir a Vietnam</title>
      <link>https://liveinvietnam.netlify.app/posts/vietnam/vietnam/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://liveinvietnam.netlify.app/posts/vietnam/vietnam/</guid>
      <description>Instrucciones para Sobrevivir en el IES Gonzalo Nazareno Bienvenidos a la Aventura ¡Hola valientes! Si estás leyendo esto, significa que te encuentras en el IES Gonzalo Nazareno durante una situación extrema. ¡No entres en pánico! Aquí tienes una guía sobre cómo sobrevivir y salir ileso de esta experiencia que podría parecerse a la guerra de Vietnam.
1. Mantén la Calma Lo primero y más importante es mantener la calma. El pánico solo te llevará a tomar decisiones apresuradas.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Trayectoria Académica</title>
      <link>https://liveinvietnam.netlify.app/trayectoria-academica/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://liveinvietnam.netlify.app/trayectoria-academica/</guid>
      <description>Aquí detallo mis estudios y formación académica.
Administración de Sistemas Informáticos en Red IES Gonzalo Nazareno
Ingeniería Informática
Sept. 2023 - Mar. 2025
Bootcamp Cloud Computing Administrator Escuela de Organización Industrial
Administración/Administrador de Redes y Sistemas
Feb. 2023 - Jun. 2023
Contenidos Fundamentos de Sistemas en Red Fundamentos de Seguridad Administración de Windows Server AZ-900T1: Azure Fundamentals MS-700: Managing Microsoft Teams AZ-104: Microsoft Azure Administrator Associate Prácticas en laboratorios para configurar, manejar y administrar sistemas en red, Microsoft Teams y Azure Aptitudes Conjunto de protocolo de Internet (TCP/IP) Seguridad de Cloud Administración en la nube Microsoft Azure Administración Computación en la nube Senior Technician in Aircraft Aeromechanical Maintenance ADA ITS</description>
    </item>
    <item>
      <title>Trayectoria Profesional</title>
      <link>https://liveinvietnam.netlify.app/trayectoria-profesional/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://liveinvietnam.netlify.app/trayectoria-profesional/</guid>
      <description>Conductor Junta de Andalucía
Jornada parcial
Jun. 2024 - Actualidad · 5 meses
Sevilla, Andalucía, España · Presencial
CTF Player Hack The Box
Profesional independiente
Jun. 2022 - Actualidad · 2 años 5 meses
En remoto
Descripción Pentesting y hacking ético.
Proyectos Destacados: Participación en múltiples CTFs (Capture The Flag) que abarcan diversas áreas de ciberseguridad. Aptitudes Pruebas de penetración Ciberseguridad Programación Interconexión en red Formación Técnico de laboratorio mecánico Laboratorio Diesel</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
